# SelecaoFortes

Repositorio com os fontes do teste pratico da seleção para desenvolvedor C# no Grupo Fortes.
Back-end em dot net core 2.1
com Entity FrameWork core, Automapper, persitindo em uma base SQL Server.
Front-end em React JS